澳牛:哥仔，個背囊擺地下污糟架，嚟嚟嚟～幫你擺上張圓櫈度嘛

石堅道歉...

下次再試吓叫沙爹牛面
如果伙記冇屌柒你既話
如無意外今年應該會世界末日

想當年
唔食嘢拎手機影張咁嘅相都已經會俾人屌到開花

其實澳牛一直都係好熱情係多人既時侯會有d燥d員工
平常都好好笑

的士佬講多謝
好聲行

香港已完

真係有，十個可能得一兩個咁解

仲會找返5毫紙

子

去澳牛係去感受俾人屌俾人閪面果種sm快感，你估真係為食佢嘅嘢食咩。依家跟本唔值得去

揾一條的士佬肯找返5毫紙仲難過講多謝好聲行

去澳牛就係為左要俾人SM

之前搭的士40.2 俾100佢找60
無收我0.2

澳牛其實呢幾個月現形黃色之後

好似態度好左好多

唔知係因為佢罷工現黃多人撐左, 定係少左支那人

澳牛唔屌人仲係唔係澳牛

依個應該一直都有但少
我前年大肚到依家帶bb出街
搭親的士10個有8個都會話小心睇頭
又叫我落車小心仲叫我慢慢
有一個親切到上車落車都打招呼見落雨仲車到我去有野遮頭既地方先比我落

當然都有遇過一個話趕時間
又話前面好多車排隊塞車
然後未到目的地就趕左我落車
果陣仲要落住大雨我又咩住個BB

你試吓叫啦
仲有記住落單叫埋餐飲

澳牛黃前線見到黃之峰咪咁有禮貌囉

林奠改過

無咗屌客嘅特色 單靠食品質素嘅話競爭力弱咗好多

諗起子華神嘅棟篤笑

張建宗gel頭

應該係唔想做澳牛做到入咗美國制裁名單

試咗叫凍奶茶下次試下叫沙嗲牛

澳牛好似不嬲黃

真
大約十年前 我又係放袋落地下
澳牛d哥哥仔都有俾張凳我放袋

人之將死 其言也善

鄭若驊減肥

世界末日啦

有黃子華把聲

上星期食要搭枱，我話我等下一張空枱，竟然無伙記屌9我，仲叫我等一陣好快有

有次我落單叫左凍奶茶 但佢唔理我
見我臨食曬先走黎問我飲咩

你竟然可以喺澳牛入面舉機影到相

黑警唔打人

是咪要同侍應講：你係咪痴撚左

搞咩
連澳牛都做唔掂？

Gphone去有bias既
應該認得佢

石堅幾時會認錯呀？
屎到臨頭....走投無路....

伙記點會唔認得黃之鋒
雖然態度應該真係好咗

嗰條街好多舖摺咗

以前搭親都有

支那民選國家主席

其實不嬲有呢個服務
我入到去見我一抽二袋都有哥仔拎圓（登）俾我

前幾日直情收我齊頭數算，唔洗我比尾數6蚊。。。

子華神
經濟寒冬要來了

其實澳牛d伙記依一兩年都已經會自動比多張凳你擺袋

其實態度早就好咗好多

我又真係成日遇到

上星期食時
我見佢地同食客有講有笑wor

上次去澳牛，一坐低就俾個伙計踢到鞋頭，佢輕怕我大脾講：哥仔，唔好意思

經濟真係好差

仲未有澳牛潮文

LM等睇

老實講，佢地屌大陸人多
你行為唔似本地人，咁咪當你係蝗蟲屌埋一份囉

人之將死，其言也善，間野應該好快執，抵死

通常講唔駛找就會咁

我都係，$108.2，司機話因為過海所以收齊頭一百
本身仲諗住攞$110唔預佢找錢

其實食咁多次澳牛真係未試過比人屌
細個阿媽帶我去食已經係外面諗定食咩

其實澳牛最緊張既就係d人入到黎叫左野食未
因為佢地驚會漏左d客單
所以你一入黎就會問你食咩
好多時佢地都好風趣

幾次搭的士都好好喎，有次搭入村搵朋友，個司機收錢個時叫我快D搵朋友接又講哂88

我屌你老母呀，夠唔夠好笑

搞到想去食下

細個啊媽帶埋我去澳牛係一定叫沙爹牛食

突然之間屌人老母邊夠你好笑
最少我去過5-6年黎去過7-8次每一次d伙計都係笑笑口同埋冇西面
仲要係繁忙時間

澳牛睇人serve 好少亂屌河馬
食幾次態度都好好

師兄睇怕好少搭的士
一直都唔覺的士佬態度差

食左8年澳牛都未比人鬧過，得閒少少過陣落餐仲會講下笑

其實牛扒依家嘢，同海鮮一樣，靚嘅唔洗搞咁多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加啲Rosemary番茜，甚至喺超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差嘅先要搞花臣，所以咁樣不如慳啲錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

而家先知澳牛係黃

唉屌，尖沙咀咁撚多支那狗，燥都正常

呢個不嬲有既
只要間店唔係太忙
有吉"登"
佢地唔介意搬黎比你擺袋
唔係呢期既事

10年前試過成班中學雞去完camp一袋二袋就去食，啲伙記都好好人，又唔嫌我哋阻埞，仲同我哋有講有笑。

當澳牛服務變到咁好，就知道今鋪真。攬炒

我經常遇拒載
而家搭Uber多

其實一直都有呢個服務
我次次去到攬住個袋啲哥仔都會比圓櫈

元朗知錯……

劉澤基買梳

呢個世界級

而且你一袋二袋佢都地唔會閪你面
試過好耐以前成班人入去食
我地d人背揹個袋手又拎一二袋
佢地都特登比個多d位既角落位我地坐同擺野

唔明
利申 未食過澳牛

呢排Uber個啲都識講88

一直唔明點解啲人話澳牛差
去咗十幾年冇次覺得佢地有問題

申；工程界，日日屌開人老母

餐牌邊撚度有沙爹牛麵阿哥仔?

山窮水盡 走投無路

有次ig loop立場
有位手足玩緊火魔
個伙記問係咪煙花

可否乃念最初

坑口乃念最初

的士佬找毫子

我都係

大腳一腳西你個背囊出門口

係咪因為你係鋒哥咋

黃大仙頭搭落黃大仙尾

你由黃大仙搭去黃大仙，搭咩的士啫，你咪就喺黃大仙囉

雖然伙計惡d
但d野食真心好味

以前去後街上完堂就去食，唔會催，仲會r水吹
身邊d人講到澳牛好誇張，諗諗下會唔會係人既問題

澳牛班友係堅持佢地規則，你可以選擇唔幫襯佢，但你食就要跟規舉

凳

王莽謙恭未篡時

得香港人先咁撚搞笑
出街食野消費俾人屌就叫本土情懷

肯定人問題啦..我試過帶個朋友去食，講左要腿通人地寫好佢又話要轉牛通...好啦人地改完佢又話都係唔好要返腿通...之後問飲乜佢又係不停改，最後人地問佢諗清楚未？佢係度er....er....er左10幾次終於比人屌，跟住佢四圍唱人服務態度差但無講過自己做左乜

應該有gel
頭頂嗰幾條好挺吓

佢唔屌我 我食黎做咩

不嬲都係食完先落野飲

新年開返之後第一晚去食，靜到仆街
一坐低佢話：飲杯水先
之後有人入嚟：隨便坐呀

屌，以為去錯地方

肺炎前日日撘，短途客無跳錶

我敢講成間澳牛職員都識黃之鋒囉

老實講小巴佬巴士佬態度差機會大過的士佬好多

係黃店就要支持
啲店員應該認得Gphone
雖然我好耐之前食過都唔係咁覺得態度閪

由細食過咁多次從未被屌過，最多係叫野食諗咗下，佢叫我諗多陣先然後行開。
真係唔覺得佢地係其他人講到咁冇禮貌

識個八婆做買手臭西格，同d外地朋友唱衰澳牛，個陣未去過以為真係咁差，自從去過之後，就知係人既問題

其實佢地得閒自然就可以做到有禮貌
以前忙呀嘛，屌到花晒

啲阿叔就粗聲粗氣，但其實冇咩嘢
係有次見支那人塞響路中間結果俾人大聲屌

仆街
真係世界末日

Ching澳牛返工

你確定佢想摸既位係大髀？

澳牛態度差其實真係千古冤案

我哋好少要同小巴佬巴士佬溝通，但一定要同的士狗

張圓凳污糟左囉

一半係人問題
一半係聽完人講就當自己去過喺度鳩吹
上個/呢個澳牛post都唔少

葉劉做特首

澳牛不嬲都剩係屌啲大陸人同埋叫左侍應黎先諗食咩既野 平時都正正常常服 之前講佢點暴躁點串多數係上述兩種人或者未食過亂up

G鋒出街食飯唔驚比藍屍廢老追住黎屌？

留嚟供樓咪算囉

上兩個星期攞部抽濕機搭的士 擺埋入尾箱都無收行李費 臨落車跳多下錶 都無收果下錢
可能真係世界變啦

巴打你真係容易滿足

認同呀
的士司機又好 澳牛員工都好
特別係澳牛員工 對大肚婆真係勁好

巴士佬小巴佬同佢say Hello講唔該有時唔應你
的士佬一上車可以吹水

無中國人，令整體服務業態度改善

同香港人去食就冇咩 正正常常
但有次同台灣人去食 排隊企過少少都被人屌

通常車隊果啲都會咁

LV呢間西嘢會唔會都係咁

的士佬一直都有唔少好人
不過係俾啲揀客狗搞壞晒
搞到依家好似慣左要問個的士去唔去邊到邊到咁

佢未知道係台灣人姐，知道左應該2回事

支那地震37人死亡

伙記: (深呼呼一野再強裝笑容) 喂冇wo 哥仔~~沙牛面呢D野~~試其他ㄚ, 叉燒湯通定意粉呢~~兩樣都ok ga~~

睇d留言我發現唔少人get唔到個出處

死你老味

太古都快樂過

其實啲侍應阿叔粗聲粗氣啲啫，其實不嬲都好鬼細心

咪就係
利申 從來冇俾佢地屌過

未食過澳牛
聽啲人講 搞到我一直唔敢去食
好驚柒左俾人屌

係咪自己on9先俾人屌咋

有冇愈掃愈上 上到去。。

串過馬撚

見佢哋屌支那人好爽

以前都係屌支那人咋麻

咪臭係 仲有啲on9仔人云亦云想佢執

屌 早排真係搭的士
個的士佬真係4毫子都找
我話：唔使喇
我拎銀包比錢果時個的士佬仲話慢慢唔使急

前兩年同男朋友入去食燉奶
諗左勁耐先叫野食又影下相咁
啲侍應好好態度喎

早幾個月都試過$41
個司機收齊頭$40

我都試過搭左23x佢話齊頭收我200
今個月既事

今朝都幫襯完，仍然幾多人
Keep住full
叫左永世不變嘅火腿通早餐
但水準無前5，6年咁好
好普通下

咁耐試過一次的士佬找五毫

可見市況有幾差⋯⋯

老老實實d 滑蛋都差左
以前係蛋汁
依家似濕左既滑蛋

uber好多都好好禮貌架喎

久唔久幫襯早半年終於睇到有個伙計同個客嘈.應該係個客不滿坐位D事..講幾句巳經成幾個圍撚住個客互屌..當然個客輸住走..澳牛係暫時香港唯一一間長做長有唔怕執粒

依家連d濕鳩敏華可能都好食過佢

搭返學 的士佬都好好態度叫我小心過馬路啲車行得快 上年同今年都試過

澳牛不嬲食佢d服務

而家咁好聲氣，唔去了

用tg 黃的bot call過一次都好禮貌好好吹

係直頭好食過佢..香港好多好野食唔知點解5年前開始相繼退步...

其實係
平時我屋企樓下好耐先會搵到架的士
但今日出街樓下的士排晒隊等客

你試下30蚊俾夠50
成功率大升

其實我食左咁多次，伙記都好好態度.... O:-

大件事
好唔正常

中國的人權是最好的

估唔到過左17年 黃子華講既野再次應驗

痴撚線

其實之前去都覺得幾好態度

唔駛用言語，用眼神屌你。

不嬲都係咁喎！我次次都俾我放

可防可控

原來澳牛有罷工?

其實之前去都比d哥哥友善對待

利申樣不錯的絲

唔樣咪講澳牛，去其他餐廳都俾人屌

渣哥有認證係黃

今日搭的士61蚊 俾100佢找40
仲同我講多謝哂

宜家有得揀位坐

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

上次去食
同枱有人落餐叫埋野飲都無比夥計屌
世界末日啦

記得第一次入去食嗰陣
一坐低講唔出食咩已經廢事彩我

最近幾次搭的士真係找毫子

好彩老婆响隔離，俾你咁講，一個人唔敢去

仆街我真係有試過問呢個問題，即場俾人屌叫我睇好餐牌先邚落單

想去食了

其實佢地不嬲出香港客態度好好。

叫常餐想要炒蛋唔要煎雙蛋係咪要特登講？
利申未食過

其實態度幾好

靚女就全球都澳牛變一流服務架啦

用多啲和你pay 和你eat app搵食啦ching

我試過$20.5 我俾$30佢淨收我$20

點解要咁先識禮貌，係咪真係要冇飽飯食先會正常返

無一腳伸走個背算好

個個都人云亦云姐 撚有咁多人食過咩

好多人無睇過澳牛的黃昏

再苦也快樂過

係咪炎肺 大家遠d距離好d

唔係講笑今日搭的士真係有找5毫子俾我

我唔想搭枱原意係咁
嗰次仲要我搭卡位，對面個人兜粉就放喺我面前，同對面個人距離唔夠2米都咪話唔驚

100.3 收100

澳牛其實係咩立場

Ching你好靚女？

今個月去，落單叫埋野飲佢地都未屌我

一年前去都無事

炒蛋依舊出色

凍奶茶有咩問題

少冰

以前落單慢啲都比人屌

其實點解叫澳牛但無沙牛?

入嚟幫手推完 再share出去推 唔該唔該

重燃運動之火！！

去親態度都幾好

無乜野既
大家都係人黎

係咪去錯第間

護身符

其實都係相對嘅

我搭開都係5毫唔計 直接齊頭
成日的士佬 例如65.5 收65算

未食過澳牛唔撚得咩
唔知有冇沙嗲牛麵都要比連登仔撚
真係批鬥論壇嚟 惡過狗
好聲好氣問下都要比連登仔撚

其實澳牛啲服務生一向都幾好人

利申：以前補習嗰時一個禮拜食三次 同埋啲侍應對學生都幾好、會叫學生慢慢食

啲人個個叫野食隻手指係檯面篤住個餐牌玩諜仙咁係人都燥啦

早幾年都見過爆啲中國客
唉！問咁耐答呀嘛！唔係凍就熱架啦！
咁上下

真心建議大家去過第一身感受下先出聲～
個陣臨收工衝入去食都無俾哥哥仔屌，仲叫我地慢慢

澳牛

我 。。知錯喇
多謝

澳牛的黃昏

澳牛啲炒蛋好撚好食

我食過一次服務都好好
第一時間比張櫈我放背囊
落單講漏左野又好聲氣問返

你唔好話，呢排搭親的士，司機都勁好禮貌，又早晨又多謝，仲要勁talkative

ragnarok of Australian cow

我係毒L

其實好多司機不嬲好悶要r水吹

一定有古怪

夜晚晚唔夠錢比，司機話唔洗錢，我話唔洗
佢就一路揸車一路睇住我入村，雖然係幾分鐘路程

澳牛職員對黃之峰唔禮貌，違反人權
制裁！

跟本次次去澳牛都好好人
都唔知係咪史兄講左啲乜得罪左啲伙記

喂唔講得笑 上次同老婆去班伙記可能見我老婆靚都真係幾有禮貌
係周不時望下你食哂未要收碟 2個茶餐 + 杏汁燉蛋 嘩又幾正喎

香港服務業回歸正常

係欣賞之峰哥啫，我地去坐埋位唔即刻叫野仲唔屌到反艇咩

咁m就真

細個成家人去食，我話要半生熟蛋，伙記問我要蛋黃熟定蛋白熟，我呆左答唔到伙記就笑住行開

講真一次都未食過
佢d野好多茶記都有

尋日我坐的士收$121
比錢前我搵散紙，佢話$120都得啦，唔緊要
笑哂口 樂禮貌咁講 cls

份量少唔算平，個滑炒蛋宜家好多餐廳識整，唔會特登去食

竟然有人唔識黃生
仲要冇鬧佢漢奸搞到香港咁

大廠區

我比較擔心衛生問題

你都痴線 佢嘢食唔多但係樣樣都好食到
連杯茶走都好飲過人

有車手手足想要大家幫幫手，飯券都可以（手足真確待驗證）

721車主求眾籌

我都係，竟然找5毫子比我，仲叫我慢慢行
嚇親，以為世界末日，即刻買兩包米返屋企

可能見後生仔女，想暗撐手足
好人一世平安

食過一次 其實佢地態度幾正常
個次同女朋友食，食完行出去埋單既時候，迎面有個樓面阿叔叫停我 之後問我同條女一齊左幾耐 我呆撚左

笑還笑我去澳牛咁多次無比人屌過

表左態係黃既
可能無左啲戇鳩藍絲伙記
睇上黎未態度就好左

澳牛已成歷史

王宗堯好似有得上埋野飲，係咪咁先算VIP

屌

好有gay故feel

唔只的士，大肚同帶BB去澳牛都有特權

有D司機真係幾好嘅，我次次落車都講辛苦哂唔該晒88

不嬲屌柒大陸閪，香港繁榮既時代傳承既茶記。

笑撚死

飲啖咖啡睇到呢段嘢差啲笑到噴出嚟!

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

驚入唔到美國牛做沙嗲牛